有冇永安嘅職員入黎解釋下點解電話熱線永遠冇人聽？

屌你老母次次打去都話
「宜家我地嘅線路好繁忙，試等一等我地會盡快接聽你嘅電話」
屌你老母等撚左半個鐘都仲係呢句野
到底真係咁撚繁忙定特登唔撚聽啊仆街

永安狗唔敢入黎解釋？

永安喎，賣撚左比支哪攜程啦，服務？乜你覺得大陸野有服務可言咩？唔到時冇booking已經算偷笑。search 下 「ctrip 小心」，「ctrip 冇 book」，「ctrip 垃圾」，「ctrip 問題」，「ctrip 假機票」

全部都好多result

等我仲聽d親戚講旅行社永安係最好

真係永不錄用